[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(16)

貼多次

望落唔錯

最後一日啦 要番香港啦

貴依加少少有自家機芯

會入

再貼好沉重

Lm

唔錯
不過今年應該唔買IWC住喇

好似10月先出 到貨得黎都2020年啦

最緊要唔係limited edition可以睇定d先

都啱
所以都係年中走去飲吓咖啡呃吓禮物過日晨算

陀飛輪嗰隻有小王子月相限量10隻
太貴買唔起

lm

73年英軍咸仔

社巴大戶 行過都有禮物呃

拎粒朱古力都算係啦

上個post有巴打問咩牌子
Void watch
Sweden design
行minimal , classy 路線
偽文青幾好親衫

惜錶之人留名
唔準再負皮我

負皮係俾其他飾物
好花呀 ching

再貼多次
Superluminova vs chromalight

一啲都唔花，全部輕磅嘢
好似超人變身器咁
好似打錯字，唔准

睇圖我都覺得攰
講緊隻手

重有冇帶住沖涼

係愛呀 蝦理
唔會攰

我答冇即係代表我都冇沖涼
一定要保持清潔

服拎咗你

唔可以帶係另一隻手咩 一定要帶晒係帶錶隻手咩

btw 幾時會儲到成手臂都係

相認

另一隻手係做嘢用，活動多
有危險果時保護愛錶用

已經係極限，諗唔到仲有乜嘢可以戴

今日呢隻

今日收到大道中東方電話，114300 有白色現貨了，我買左就當然推左唔要啦
係咪有巴打想買？係就好去睇喇

麻煩巴打望一望上面～

搵時間睇下先 唔該

唔好客氣，期待你加入

too much

請教各巴絲，宜家1k左右 有無乜野推介？
但唔想要dw同timer ，謝謝。

Seiko Quartz
Swatch

完

唔該巴打
唉！宜家想1k 左右搵到隻合眼緣嘅錶好難
我對上一隻買係呢隻，戴左十年，但最近錶帶斷左針。問過街邊話因為公公頭，駁唔番。請問係咪成條帶換就ok？

我相信係。不過你問我，我覺得唔整 keep 起佢都可以，又唔係叫你掉左佢嘅，但我覺得有個新開始（買過隻新）都唔係壞事

我都想趁機有個新開始，始終個錶面都花左好多年，不過一直睇唔啱心水

昨天買了一隻swatch平靚正。

Swatch
Seiko skx系列
加一千幾百睇睇Massdrop既
Hamilton mondaine 都可以

有無巴打知breitling 點買法最抵屌？
另外黎緊月底去東京 有無咩錶係果邊買抵

有家底可以去中野睇下

係喎下個月去日本旅行
但再去中野會死人

中野都係得jackroad同龜吉?

唔只吧

仲有邊間ok

怪怪地

我去親日本都會行銀座啲BT

我都係

銀座BT有咩特別

好好傾
任試
冇咩人
環境舒適

撞到花晒

我都係
大家可以一拼

怪係邊?

上次去 JLC 嗰間冷淡啲
PP 同埋 ALS 最好

戴住相應品牌去招呼會幾何級數提升

黎緊去大阪 邊到買grand seiko好？

呢個肯定
所以我都要加油

中野會去呀 不過唔太知價 有無邊幾個牌子中野抵玩 我見隔黎po勞就話同香港水差唔多

是的，很貼
我諗細牌子有機會多驚喜

近排想入隻muhle glashutte

快啲去光膠度

巴打呢隻好靚 唔同公廁款 咩型號

iw377706 舊款黎，新款個隻秒針係紅色，時針分針都轉左樣

龍頭位置
日曆窗玻璃鍍膜
日曆下陷深度

我都有研究過真假分別，正面真係好難睇得出，側面睇個底會厚d，另外如果係透背更加一眼睇得出

long time no see.

睇得多直角都會覺得怪怪地

omega 出番caliber 321

下！！！
似有大動作？

要儲錢喇

同埋整體望落去好平面咁

我都有不祥預感

冇咩人戴panerai

玩家

啱啱見到

咁睇會唔會好d

我想問下hublot sang bleu多唔多現貨？

36mm too small

Mark XI當年都係咁上下

請問依隻係咩名堂？

IW502902

經過隧道，時機成熟
震震哋 sor

點解買隻假勞會好介意人地會唔會睇得出
但係買隻假speedmaster就反而無咩包伏

咁係因為勞最容易被談論
冇人講的話，邊個會理你真定假

想買呢隻浪琴，有冇bro推介去邊到買可以抵啲

太子，try try

好正

heehee.... 勁like

longines

其實點解omega 二手咁平
成日見萬頭有speedmaster
個啲其實買唔買得過？

E.g:

呢隻唔係 moonwatch，係可以做到咁平個喎

啫係非moonwatch嘅speed master 萬頭係正常價？

睇完都唔係好明
係咪啫係speed master 上個月球個款
就叫moonwatch?
呢款就貴啲？

得嚟隻係moonwatch ..

ok ty

Omega 官網其實有列邊啲係 Moonwatch，邊啲唔係

唔喺呢個版面入面的 Speedmaster，都唔算係 Moonwatch
其實個網個定義已經廣義咗

其實我覺得只有lemania 861 係moonwatch

無留意
學到嘢了ty

*無留意開

mido新出隻ocean star diver 600好正

ALS 25 週年第一擊
L1 Jahre 25

封 email 仲話每個月出一款 LE

250隻應該有排賣
上年walter homeage都賣咗好耐
12個月都有的話
唯有㨂自己生日嗰個月先買啦

想買sbdx014
見土瓜灣海悅現金價聲稱15950
但其他鋪見開都16800
想問有冇Ching 幫襯開，信得過嗎？

睇下 Saxonia Thin / 1815 啱唔啱心水

等睇社巴出手

EZM1?

無錯

我得隻EZM3F ....

今日行mk見到呢隻, 真心覺得靚

好難搵
搵到都係要好貴

[black][black][/black][/black]
坐等負皮

one of my dream watches

又唔係地拖點會負皮。

靚面既3h先貴

Sub 都會負皮
我戴 OP 可能都收負皮啦

要幾歲先買得起 靚到我差啲入去打劫

5位數嗰隻lange應該唔係太難啫

我想要有date window

5711 40個

早知當年排5711唔排5712啦

將啲靚錶咁show法真係覺得好柒

大家咁話啦
不過我都係想有新買新
就睇吓今年Lange有咩好啦嘢
冇就翻兜隻L1 moonphase

但5712 款特別d，自己鐘意緊要d
近排好似多貨左，見d人話易左排

抵喎隻 ALS
可以考慮
但係全黑盤...

5712 少人戴啲
5711 簡潔啲

我會比較鍾意 5711

3支針仲不過我2支針

我都係，始終經典

100k~ ALS 算係咁 岩岩入去睇 條友個樣串到想買見佢佢咁既態度都覺得比佢賺到

二手嚟㗎嘛大佬
如果我見到 keep 得好好，賣 10k USD 嘅 current 款 Saxonia Thin，可能都會有理冇都買咗先，但 so far 未見過

今日戴呢隻

USD10K喺Chrono24應該收到喎

巴打戴隻靚錶入去，態度應該唔同啲

如果可以的話始終想經舖頭收
不過 Saxonia Thin 銀碼唔算好大，衡量返個差價，就算去 BT 買返全新都冇問題

BTW 而家有留意幾間外國二手錶行，日日入去望一次當食飯...

巴打中毒相當深，又要買吓嘢解毒喇

最貴經已係omega 可能見我太後生覺得都係黎J錶唔買個啲靚仔

對佢地黎講可能只係好似買Casio咁

買完隻 Rolex 又會潛伏一陣
而家等緊年中 Moonwatch 開咩 offer

你戴 Rolex 佢又會睬返你架喇
算啦香港人係咁

咪係

目標30有一隻ALS Or PP皮款

以呢間野D貨色 應該唔係全部勞都得啦
可能要帶到上Holy trinity/AHCI果級先理你

咁我失敗過你，我下個禮拜就 30
而家都係 nomos + rolex + vintage ap

算係咁啦，30姐

想快啲有錢買 ALS 同埋 PP 就真嘅
但 so far 三隻都戴得好開心

我都係得上面隻fm加隻勞加隻iwc

我都係keep左三隻渣
最盡應該都只會keep 5隻
再多既話上鏈都覺煩

個人鍾意5712多啲

尖沙咀近漢口道？

香檳呀

呢隻真係j 到出血

實物戴上手其實閃過頭 可能同 BT 燈光充足有關
如果唔係直射光就應該恰到好處

黎隻水貨咩價到 洗唔洗20

行貨好似 19
你可以問下 RR 報價你聽

剛剛睇原來 17 咋
水貨應 13 14 都可以

角度問題影到隻手幼，但都有d後悔冇買Ro，始終都係鍾意鋼帶

true
ROO 同 Deepsea 都係同類，唔係個個戴到
我就肯定唔得

RIP

神高神大果啲戴roo堅型

胡師傅，館長嗰啲咪啱囉

以前

巴振賣咗左冰藍撈？

YES 睇厭左

快啲搵吓新鮮感

支持另覓新歡

未帶過全金帶既錶
116505又好MK
所以想試下26331OR

今日仲係新歡

有冇長方形錶

請問巴打隻gs幾厚？
我都想買隻gs做dress watch, 但驚太厚

唔算厚

新gs好多時都13mm
你依隻好似真係幾薄

AP 11.59 俾人屌到反艇

ap新錶點解可以咁樣衰

唔講以為係 armani

完美地破壞左自己既brand

上twitter果時見到 心諗做咩鳩

armani 靚d

Moser又玩野

勁靚囉

陪過我上下山海
最高去到海拔5500米

日後考慮整隻 explorer

隻野當時係我行完富士山
呀差咁隻多功能錶，結果返香港前一日就買左佢
扣晒好似4k6
錶大部分功能自己都用得到

氣壓計，上山/上次十號睇住個數跌就知愈黎愈勁
海拔唔洗講，去西藏個時日日check 海拔
太陽能，溫度，UTC 時區（個時去歐洲好有用
方位角，我成日影日出日落星星銀河

基本上呢隻出遠門必戴

不過15500有新機芯
好似唔錯

IWC今年堆Spitfire完全唔啱Feel（加上已經有好幾隻Pilot）
相信今年會幫襯其他品牌

出gmt仲吸引

有隻UTC

隻15500我覺得有D微妙
無左"AUTOMATIC" 我覺得OK
無左3點鐘 改大個DATE窗 變厚左 整體都改sporty左就有D保留
不過新果隻藍色我幾鐘意 可惜又加價
我諗要睇下實物先可以下判定

笑左

我就係中意佢新嗰隻藍色
深少少型啲
不過都係買唔到㗎喇

Apollo 11 speedy

應該無論如何都會買咗先
買完再諗點處置

加完價之後我估藍面要接近20個
好難出手

好貴
如果唔係特別鍾意個款，真係買其他好過啦

ALS嗰啲新錶都係貴
陀飛輪
跳秒
PPC
最「親民」嗰隻又中意個款Zeitwerk
應該只係可以考慮幫襯L1

你疊埋心水買 L1 啦
我頭先 IG 見到銀座間 BT 已經有 L1 Jahre 25 嘅實物
唔知香港有得睇未

L1 或者 1815啦⋯⋯
但係L1又想上Moonphase

Monday 1 post

咁就直接 L1 moonphase

$$$
唉做嘢先

今日入手 靚價65折

抵

great
已正評

Zeitwerk Date 機芯 Demo
一格塗紅

金邊白底7萬up，銀邊5萬都有交易了

巴打有無錶賤賣比弟

我仲排緊15450

通常15550會公布幾時出？

RO著西裝好睇，都係等RO

酸

佢今次做大左個芯
唔知仲出唔出mid size呢

水貨?

行定水？

學生哥想3~4萬筆直買隻錶畀呀媽 ，各位師兄有冇好嘅款式推薦 ，個人嚟講鍾意積家嘅reverso， 但怕太細佢睇唔清

買隻女裝Rolex datejust都得
28mm

有睇過呀 呢個價位嘅錶買行貨好定水貨好呢？ 水貨又有冇話要注意啲乜呀？

水啦

hermes隻moon phase靚到

變咗鋼，着西裝都襯到

送俾人嘅，買行啦
儲吓購買履歷話唔定第日排熱門款都仲機會

應該都好貴吓

對我來講最靚既女裝錶始終係cartier tank

The Hermès Arceau L’Heure De La Lune retails for $25,500 USD at select Hermès locations.

25.5k USD

200k買hermes

有錢乜都得

七寶琺瑯

買完搭個Constance / Kelly就有數圍

有諗過買，正嘢
每日誤差幾多？

seiko 每個week差幾多？

Tangente 41 neomatik 出黑色

冇啦，上次Nomos Metro Neomatik 1皮冇人理
其他唔賣喇

ching呢隻咩型號

佢另一隻色都幾靚

我個隻每日快5秒-10秒到 唔穩定
都無預過佢會準

最近都想買依隻 介唔介意分享買左幾錢同邊到入手
上網睇配全黑尼龍帶好正

前年正價糕時入 而家建議你買水貨會平好多同會送尼龍帶

Thanks
我隻手好幼下 所以都考慮緊定係買BB58好 39MM 細隻啲又無咁厚

我都係手幼撚 bb58我都試過感覺唔太中意58個圈d 黃色字 不過呢d個人喜好 兩隻一齊試 比較下

睇黎巴打好捨得買錶

你戴緊呢隻咪係bb58

79230N黎

間唔中啫
呢度啲巴打們頻率都相當高吓

皮帶水貨好抵

睇咗SIHH第1日啲錶
PAM 不了
VC 買唔起
B&M 暫時未識欣賞
IWC 唔係太過電
ALS 買唔起
Hermes 唔會買

等Baselworld再算

買 Laurent Ferrier

好，加多個
Laurent Ferrier 買唔起

,我都係手幼撚，呢隻bb58,黃字圈睇慣左覺得冇乜野，最正係薄好多

IWC 新pilot series 有好多選擇
BTW Baselworld 今年無 Swatch Group

未見

小王子紅金萬年暦Chrono都唔錯
雖然除咗藍面唔知邊度咁「小王子」（透底，月相又唔見小王子踩嗰上面）
不過又要成30個

我就只係afford 到入門model
今年IWC d pilot 應該會幾受歡迎
case size 細左同埋全部都係用 in-house movement

d limited edition 冇咩興趣..
反而隻追針top gun同銅chrono都有d衝動.
等ad/水貨再睇吓

我都係咁上下
所以今年最多都係俾面買隻新嘅In-House Movement Chrono收工

有興趣都冇用，買唔起

一齊去BT搞搞震順便R折喇喂

有機會搵你

69380算唔算真係自家呢.?
係咪即係iwc用69370做base, 之後用晒自己parts?

zelos

我買全新 ALS 一定搵埋社巴

HEHE

會唔會太大隻
同感覺有啲重

條白帶好柒

粗粗地戴住先

頭先交文件排餐死
搞掂晒已過 5 點

放工

咁早放工，正喎

啱啱breitling發佈隻pan am版無得輸, 可惜pan am logo唔係密底

顏色match ZAT多過pan am

Logo無咗對翼差好遠

Sihh 好似都唔見有

有冇人知我戴咩?

Vintage Constellation

今日去咗Seiko同Als銀座睇錶
隻Presage日本限定大三針三枝都係藍針好靚

今日又著裇衫

巴打早晨

巴打去邊玩😛

又飛

巴打，呢隻幾多mm

好似話33mm

係 33 呀
係咪有興趣

做嘢咋
邊有得玩吖

過多兩個月又到Baselworld
宜家成日心大心細想買錶但係又怕好快比新野毒親

巴打你隻二手可遇不可求喎

行貨無尼龍帶送？水貨邊度買好

水貨應該都係 RR ?

我新手 咩係RR

類似款肯定有
但同款就難些少
講堅，想要出聲
我可以買其他嘢玩

巴打呢隻好少見，我想參考下個size
如入，個人喜歡pp calatrava多一點

幾錢

TG 講

對黎緊隻大飛萬有興趣

正, 但冇折落唔到手

綠面定藍面啊？
藍面有埋計時

決定下隻錶要係德國野
應該一係GO一係DD

綠面

等吓就有折啦

有無人戴緊Nomos/ JLC Master Control / Reverso?
諗緊斯文錶

一路有戴 nomos
之前有戴 JLC Master Control Date 25

支持 Reverso

今日有冇自己友

銅大飛say hi

應該好typical
好多人玩dress watch 都nomos 上

Reverso iconic but square...
唔知難唔難戴
係街超少見

我覺得可以接受
前幾頁有巴打戴 reverso，你睇睇

唔好話，我都有啲興趣...

搵到喇，愈睇愈想買...
之前留意緊 Tribute Moon
但好似舊d果隻 reverso calendar靚仔d

個錶面點dl?

求教學

靜靜錶盤

公廁又岀動

發現同你喺同一個FB谷

無人玩超大錶面

35mm right?
呢個 size 真係吸引

39黎

我想買最 original 35 嗰隻

目標

全球得8隻..價錢夠買層樓 離撚晒地
袋錶比條野裝住當係手錶

自已黎講SIHH暫時係得ALS Zeitwerk Date同Tag Heuer 碳游絲Nanograph比較毒

仲有vc隻65日鏈

機械新手一問
秒針去到12果時 分針對唔正分鐘刻度係咪正常 我新買左隻就係咁

無人愛的工程師

轉左皮帶

試下秒針指住60先較表

得左 Thx

幾正
個case形有d似vc overseas

VC Overseas 新出款 Tourbillon 好正

我隻nomos 3針指住12都係對唔正

nomos QC 岀名差

本來我都唔信
睇住隻錶唔夠半年就 +12s 一日我就信了

呢個亦係我其中一個買咗 114300 嘅原因
想要隻 QC 好嘅錶

咁rolex or GS 唔會錯。

咁breitling又點睇

今日好靜
大家好嗎

今日用你地既負皮幫我洗禮

女朋友味識搵錢送比我既第一隻錶 好有紀念價值

出城中

心情麻麻
係咁意啦
祝各位錶友巴打週末愉快

下個月到我

剛剛收到朋友脫離 A0 嘅消息
幾時到我

我有啲作病
大家保重身體

東京？

記得要洗吓錢

已經訂咗間幾好嘅壽司 omakase
買唔買到錶就睇緣份

yes, 但去新潟嗰邊先.

諗緊生日禮物買隻平平地千幾嘅俾自己算

加油呀

お楽しみで！

tacs 鍾意佢有皮帶

巴打記得要保暖
同埋吹返乾條皮帶啊

今日幾好天

舊裝ap?

yes
1970s

揮個靚手先
我哋加埋都係得4支針

前幾日同朋友傾開錶
佢都話 Saxonia Thin 好靚

Kickstarter款都有人欣賞

佢本身都係皮錶撚
戴簡單款，想買 Junghans
佢有潛質呀

巴打又想毒害朋友喇

一路都想
但佢重心唔喺錶度

又返工 blue monday啊

正

係咪磁化，太薄真心好易。我幫個Fd消完即刻冇事。

收到某AD email聲稱有Ω新錶睇

Welcome光巴

咁我搵日打搞你啦

邊隻

個email乜都冇
淨係得時間地點
聽日問吓先

無原裝buckle, 係日本入左個GS buckle ... 感覺好好多。 原先係雞buckle ....

跟
加埋6支針

唔記得放圖

邊間AD? 有消息未....係咪Apollo 11

一隻錶等於三隻加埋，再大你一個月相

問咗係Seamaster 300咋

兩隻都好正 痴線點揀

價錢吸引

GO梗係買偏心啦

隻Senator Automatic都好正 因為 Richard Lange實在太貴

我都係停留喺睇相當買咗嘅階段

巴打隻IWC Perpetual Calendar 都150k+啦

覺得GO都係白面靚d

我都覺

應該可以買到呢到嘅八折左右

AD 都係冇好嘢

白色偏心囉～

不過有85折
試埋啱嘅可能出手

反正 seamaster 300 銀碼唔大

巴打又嚟豪言壯語
我收返啲皮先

講呢啲
我連今年隻 moonwatch 都心大心細唔知買唔買到

seamaster 300本身cp值幾高, 如果折實埋真係抵屌

btw 其實speedmaster racing定價幾乎係陶瓷圈daytona炒價嘅一半, 機芯性能對比daytona 4130機芯有過之而無不及, 唔知點解似乎少人留意

見到而家 RR 都係 8 折左右，所以社巴拎到行貨 85 折真係幾好
我上次戴過，係覺得鋼帶太重，膠帶就剛剛好，但我始終覺得隻錶偏大隻
我而家戴 114300，連埋 lug 都覺得差不多到極限

至於你個問題... 其實就係因為大家追捧 Rolex

所以變左滄海遺珠

nomos club 出 bracelet 款

但佢支針藍邊唔靚

灰特別啲ma 又casual得又formal 得

speedmaster 57 41mm幾正

呢隻白就唔錯

白色+1

之前試過偏心白底上手之後個feel麻麻地
灰色好睇好多

我反而上手覺得灰面襯面裝唔係好出，所以揀白色

呢隻咩年代？ 60s ?

PP 都想賣

佢都賣埋的話，御三家淨返 AP 係家族經營

其實我都唔清楚，淨係知movement 係cal 885 .... 我估70’s

御三家係？ PP, AP, and ???

PP AP VC

如果賣埋俾swatch就...

唔好呀
我係 Richemont 系

想平平地幾萬蚊買隻女裝rolex/panerai戴
隻手超瘦唔知有咩款式岩
乜都唔識求推介

平平哋：Rolex應該唔算平平哋啩
超瘦：Panerai好大隻
巴打（絲打？）可以睇吓其他牌子

如果堅持的話Rolex datejust 26mm嗰啲可以啱戴嘅

PP
唔好啊

絲
我都覺panerai錶面好大 如果冇啲細少少錶面系列就唔考慮了
岩岩search左rolex datejust 26mm 我又覺得太細 唔岩我口味

panerai真係冇咁上下份量都唔好戴
唔考慮其他牌子？
rolex細錶面都散文款多

Google: Patel Philippe Twenty-4

放毒

Patek philippe
打錯

因為我真係唔識錶
所以都偏向鐘意啲經典大路款
係ig見到呢款我幾鐘意
但好似好大隻

其實我唔係好識其他牌子
如果岩口味既我唔介意買其他牌子

隻隻都鑲哂石 係咪好貴喔

平嗰隻170k(9折後）有交易
絲打「平平哋」都Rolex
加多少少啦

不如絲俾個budget黎

我呢啲初心者筆直幾萬蚊架咋
十幾就不了
上面我貼出黎個隻rolex賣緊11萬 我都覺得太貴

rolex explorer 1 36mm

要勞同細隻
yacht master 37 ref 268622啦

Cartier?

呢款襯皮帶幾靚

呢隻好靚

cartier有幾萬蚊款？
上官網睇下先

Stainless steel 款有
American Tank, 藍汽球等
細錶石英
中/大就機械
AD 85-9折不等

不過而家唔興女裝錶 好多女仔都係戴返運動鋼帶款 其實黑十果d都係40mm 唔會超大隻
或者睇下Tudor bb58 39mm同埋好薄

皮帶款都唔差 不過又未去到好鐘意
但價錢比我想像中平

兩款都好靚
我應該真係鐘意呢啲經典款
藍色圈會唔會好難襯

其實如果唔係勁鐘意錶 即係買完可能唔會再買 就唔好諗難唔難襯啦 只戴一隻錶總有唔襯既時候 勁鐘意就去馬

我平時唔戴錶 都係想買番隻旁下身
所以應該一隻就算
暫時覺得黑十最靚
想問埋各位師兄邊間錶行會有黑十同有信譽啲？

有小小烏糟

其實呢隻女仔戴啱啱好, 講經典同submariner有我揮, 而且手幼都carry到 如果其他牌子grand seiko都值得考慮

絲可以考慮下戴 Omega Constellation / De Ville

rolex Ex1 369

呢幾日隻tudor 79250 青銅 好多鋪都減價,2萬8
減到2萬4 到底發生咩事

Tudor一向唔值錢

仲要咁大隻，lug咁長

想知點解咁多鋪一齊減姐

有無巴打知 iwc 錶帶 如果唔想原裝
有咩選擇 原裝好貴
入左隻377709 發現條帶好幼 想換條粗d既蝶扣帶

唔知啱唔啱規矩 新手想問邊到買黑水鬼可靠同平 如果知可唔可以講埋個大約價錢 麻煩巴打們了

女仔買 36mm, 唔使 39咁大隻

可以考慮下mid size yacht master 37應該可以

係呀
我知道而家好多 OL 都戴 Panerai，有啲女仔都會貪潮買 GMT / Submariner
但其實 39 40 41 對佢地黎講都係大隻
想買大尺寸 38 已經好盡

所以支持 Explorer I 36

老實講斯文女仔戴 diver watch 真係唔好睇
除左 explorer 1, iwc pilot watch 36mm 都幾好

不過explorer1冇左個圈真係差啲野咁

即係妳都係要霸氣錶架啦
Rolex 唔是 Yacht / GMT / SkyDweller / Sub 都冇興趣

我個人冇乜霸氣
但鐘意親啲野都係好man好型

所以咪叫佢睇mid size yacht master囉

呢款玫瑰金都幾靚

舊年panerai 都有推出38mm, 但感覺上無左panerai特色

藍色字白色面嗰啲係咪？我覺得尺寸細左即刻好 okay
以前意大利海軍時期應該都係呢啲 size ?

有無人試過iwc非原裝 錶帶？
買左隻377709 iwc 嫌條錶帶太幼 同埋想換蝶扣

係fb見到 Z字頭888 抵屌嗎？

呢隻都諗得過

panerai最初應該係俾海軍作潛水用途, 所以錶殼要夠大以方便蛙人水底睇時間, 所以一推出應該係大錶

Fair
鍾意就買

訂造啦

今日體力勞動呀
戴頹嘢啦

巴打加油

精工5仔，戴左15年了，冇維修過，依然完好

only 睇樣，真係幾鍾意

邊到有得訂造嫁？

我見好多普通office阿姐同女仔戴綠針同batman，都唔覺大，36好似太細

想問下巴打們去邊到試錶可以試多幾次冇壓力?
事關我個人耳仔軟比sales氹下就沉船
連係JLC boutique都好大壓力
黎緊想買隻saxonia或者1815，請問有冇邊到可以輕鬆睇下試下

下星期約埋一齊去BT啦巴打

跟機

有無得跟機去運桔

東方大道中幾好

我成日都唔明，你有資格睇人唔起就唔會係濕9 sales 啦。

同問 跟機運吉

好似叫你快D走咁

變左睇錶團
我上次入JLC淨係想睇下reverso duo, sales哥哥係咁塞隻萬年曆比我

咁 chur
錯晒喎
我都試過俾人愈 sell 愈貴
不過同我答嘅嘢絕對有關係，同埋個 sales 係唔會無啦啦跳 grade

冇錯
我隻 114300 都係咁俾個 sales 釣到
所以有基本耐性係應該的

因為我睇緊reverso duo同MUT moon
佢忽然就拎隻MUT moon perpetual出黎猛sell我 話Dr Strange都戴喎
可能我個樣太似毒撚會因為marvel電影而買錶

我發覺都多多哋 sales 用呢個 point 去 sell 嗰隻 perpetual

如果係用跳字窗嗰種會好啲

整隻 3448 囉一係

朋友結婚去飲

星期六

點睇寶珀6654

借圖

今日公廁

溝晒啲姊妹啦

靚喎講真

影低遲㕷山兜口兜面分享吖
咖啡我嘅

呢隻junghans meister kalender大家覺得點 買唔起JLC 住但又想買隻月相玩下，個膠面好有味道

唔錯喎

食完行下
香港仲未有 SIHH 2019 啲款

雖然用eta改，但應該夠穩陣，比大家啲月相毒到

口水is coming to town

L1 Moon Phase 添多少少可以買呢隻，你諗諗佢

用eta唔係唔係壞事, 起碼好過d唔穩定嘅自家機芯

又準又耐用 密底更佳

隻bp heritage 48 聽日終於返黎

整完唔知會快幾多呢

好靚呀！

搞到人好想整隻

陣間去見個好耐冇見嘅朋友

快d入手啦

星期日返工
比人問我點解帶戴鑽石錶
GS打磨真係亮晶晶

冇錢呀
如果係咁買其他錶，我有排都買唔到 ALS
我想下隻 / 下下隻就係 ALS

ALS高一個層次啦

正到

但又唔係遙不可及丫嘛
我好鍾意 Saxonia Thin，12 萬就買到喇喎

依家都係Saxonia thin 同1815心大心細緊
又諗下好唔好Saxonia moonphase
本來想買lange1 但係有隻pml又唔想撞

你仲有其他咩錶？

有隻Breitling avenger blackbird 44, GO PML, 116622灰面藍針，同埋隻GS sbgj227
下一隻就想上ALS，然後40歲入隻pp就收手

Saxonia Thin 好啲，明顯唔同
Patek 我想買 5196 / 5711，Vintage 就想買 570 或者 2526

pp應該會係5711/5205g兩隻揀
其實als最鐘意zeitwerk 不過應該唔會買得起

無限期押後 PP 計劃就可以買 Zetiwerk 啦

今日去左今年三月結業嘅怡東酒店

我仲未去呀

仲有2個月有時間, btw咖喱同sunday roast (只限周六周日供應) 好高汁

買得PP唔買隻年曆點對得住自己

所以我鼓勵大家買 3448

blancpain villeret系列都好正, 尤其個月相盤j死人

Blancpain 個人樣月亮真係好 iconic
以前好多廠都會用人樣月亮，但後來冇晒咁滯

相信同嗰套「月光光心慌慌」有關

對呢隻有性趣， 但係怕年紀細carry唔到

你講得啱，係會 carry 唔到
但最緊要自己鍾意

所以都係戴下勞算

講得好

想問下各位ching點評價呢隻？想入手但又怕唔值

MK仔先會咁襯法

Push

做完complete service. 由每日快13s到依家大慨3s

show多個細妹戴梗嘅
第一款女士超複雜萬年曆

間唔中去吓有益身心啊

平時戴開Apple watch, 想買隻鋼帶錶
Budget 3k 有咩好介紹？

相當離地

精工啦

呢期真係日日戴 冷落左隻150

Sleepy blue gloomy exhausted Monday

皮褸

巴打隻150同呢隻主要都係錶面顏色
當換錶襯衫囉

著黑色皮褸咪150 但呢期成日都著A-2

巴打一定係高大型佬

仆街過百負皮
我見google人哋襯得好型

係咪小左人帶？

185姐

相信係
新款又一路都唔過電
舊年隻細啲嘅藍面728薄身啲幾斯文
變咗又唔係panerai味

巴打破紀錄

巴打戴avenger一定型棍

只可以講你既美學角度同我地好唔同

仲有冇同佢一齊沖熱水涼？

無錯
不過如果單以壓倒性嘅負評數字去睇，相信呢個襯法未必符合啱呢個三維世界嘅美學角度
巴打有冇考慮除晒啲鏈影張平凡啲嘅Wristshot睇吓？

明明就好好睇
重裝備嘅物件都好好睇

呢個問題問得真係好
我亦都好樂意解答你嘅問題
上邊都有人問過
如果我答冇，即係代表我都冇沖涼
要同愛錶一齊保持清潔

就咁影錶太平凡太單調
物件係要配搭先有特色

去過幾間ad, 佢地Zenith鋼帶/鈦金屬帶款真係好少

諗起長頸族

咁又太重，會斷

但你抽野又太誇張, 搶focus

都講過好多次架啦

成個post 得兩隻pam
要支持下

利申 好鐘意膠帶
下隻希望係ap/hublot

Milgauss愛好者 點解無其他巴打戴呢隻？

你講起 Milgauss
我一定要貼條 watchfinder 史上最得罪人嘅片出黎

利申 覺得 vintage Milgauss 先靚

主角都仲係我嘅愛錶呀巴打

之前係信和買左隻orient錶 唔小心跌左落地個錶面玻璃成塊跌左出黎但係無爛到
未過保養 佢叫我拎去新蒲崗新科技廣場個到整
我試過星期六下晝上到去無人 咁星期日照計都唔會開啦 打電話又唔通
想問下有無巴打整過 知唔知佢個到開幾點？

呢隻omega 做第一隻錶入唔入得過？

speedmaster點解唔考慮moonwatch, 而且seamaster diver 300都諗得過

自己唔太好seamaster 個形 有諗過moonwatch 但係後生仔想要多啲色

speedmaster racing 40mm 都唔錯 , 而仲有紅面同藍面揀

呢隻唔錯

東京奧運ver la

Omega seamaster diver 300
邊度買抵？

Panda 版已經炒到好貴

Pam幾靚 唔係下下都係潛水錶款

鋼帶都挨住近40K喎（38.5K)
上星期試咗，對我嚟講有啲粗
可能慣咗5712嗰隻手感

可以試下aqua terra 150, 但budget要預鬆動少少

喺日本見到3萬度 仲有得碌咭

3萬係退稅前定退稅之後

後30500-31000左右

粒的好大 個人麻麻地

係街店定百貨公司？

非AD既大野 可能係bic camera 果陣無諗住買 無心記住

又去咗吸毒
之前有巴打話去BT, 留個tg啦

d藍針好正

某啲角度好黑
較咗好耐位

冬天好中意帶iwc

集齊叫我

唔知呢隻遲啲炒唔炒得起呢？

點都有多少嘅

點睇？

除非本身手粗同埋好大隻, 如果唔係揀番42mm btw superocean系列 似乎係另一個滄浪遺珠

藍色好似幾正
但加多5000幾（同樣42鋼帶）

無人戴舊款air king ?

33mm ?

我諗過買 5500 的
14000 我覺得已經冇咁靚了

34
好似係

出緊差 等我阿巴打
冇為意帶左隻116622返大陸
依家係廠區食木桶飯好驚比人老笠

btw有冇人留意過一個澳洲牌子Creux Automatiq
最近出左隻diamondback好似唔錯

見過
但覺得一般

Ok no problem

巴打咁勇 肯定好好打

我平時返廠戴mk18
根本冇人理
啲友仲話經理戴Tissot, 浪琴好巴閉叫我買返隻

如果air king 係用返本身嗰隻字體就好喇

呢隻同藍色嗰隻
仲有Tudor bb
大家會揀邊隻？

有冇人帶chopard ？

本身係邊隻字體？

新手留名
想問吓有時佢未夠12點就轉咗日子係咪正常
同埋有冇話一日唔應該差多過幾多秒？

講得唔清楚sorry
我指用返錶面其他啲字體
個人覺得air king 幾個字太飄逸

mille miglia系列簡直j死人 btw好少品牌會有古董賽車錶

3隻我覺得呢隻綠色可以
藍色好醜樣

我平時帶GS返工都比人叫我起碼都買隻tissot

喂我以前戴呢隻！
正常呀
我嗰陣係每日 +3 左右

好想快啲做嘢搵錢買reverso
我嗰隻好似快好多咁

Exactly. 超靚，點解好似唔係好多人帶嘅？

Service完第4日冇上過鏈. 暫時+6s
我收貨啦今次.

之前見我fd返去做service瀨野, 搞好耐都搞唔掂仲送花

我覺得我之後會買 reverso / Ultra Thin Moon
但係再買就有排唔使買 ALS

好事黎, 起碼唔怕俾人老笠

ultra thin moon都好正但係好似太成熟
ALS又係正到痴線

BTW 你覺唔覺得呢隻錶個日期窗啲字體顯示好怪
有時肥有時瘦，好唔靚...

其實polaris又係好正, 大三針又r到好折無得輸

第一份糧買

我隻ultra thin moon一個月之前較過，
兒家都係15秒內

有 taste

一日 15 秒好多了

我嗰隻都一日十幾秒

yes一到月頭就睇唔慣

呢隻諗請楚戴上手好鍾意先入手, 單計錶頭成145g

I know that feel bro.

又係到放毒

我二十出頭有排都未買得起
做多兩年嘢想買reverso/ tank/ 36mm oyster perpetual

Oyster Perpetual 39（114300）
放下毒啦

你快啲買啦

舊年加咗價+少咗折
真係遲買貴幾萬⋯

換條皮帶靚仔到
返工返學行街睇戲食飯恤衫t恤全部殺哂
仲要冇sub嗰陣mk味

放毒先

我而家連埋隻 nomos tangente 交換戴
完美 daily watch

Rolex divers 真係不了
我戴 OP 又唔會同一般人撞

［img]

Annual Calendar 加 Moon Phase

唔識貼link....
下隻想買perpetual calendar
Master control

或者放棄，出隻sporty d ge VC overseas / AP royal oak

到底巴打有幾多隻錶

NOMOS Tangente 38 Date
Rolex OP 114300
終極入門 Casio Quartz

至於隻 Vintage AP 已經寄咗去美國，睇下有冇人有興趣啦

又賣

俾你發現咗
想搵隻更加好嘅機芯 / 型號

支持 VC Overseas

我下隻應該都係 ALS
除非 Omega 今年嘅 moonwatch 太靚啦

綠面精工

早買早享受
我都想盡快了咗件心事

盡人事啦
大家努力

呢款係邊隻

巴打呢隻叫咩

Seiko Alpinist

我意思係成個月之後都係+15秒

咁勁

舊錶一隻

唔出奇
得
我隻 Rolex 一個月了
而家係 -5 秒，一日得 0.2 秒誤差

點度，0.2秒？

平均數據自己除姐，唔使用機器㗎

Da Vinci ppc
巴打當年幾錢入？

而家過咗一日，啱啱check好似+3
唔係差好多就唔理了

下一隻買116000好定tank好

買咗 tank 會唔會之後唔買 reverso 先

我基本上超過 1 分鐘先會再較

呢下一隻想買嚟同老豆兩份戴，咁大個仔都無咩送過嘢俾佢
到我有返咁上下年紀一定會買reverso

咁 116000 穩陣
令尊對錶冇咩研究的話，買撈較好

呢隻款幾特別

yes佢成日都話要買一定買勞

舊裝 Day Date / Datejust 都可以一戰
前提係你哋接受到二手啦

yes仲要平啲
不過到時先算啦

510301

想問下各位買皮錶帶喺邊度買

misterchrono

呢隻咩價位？

thank you !

巴打

如果我想買錶比老婆

Date just 定咩呀

我有錢想買vca

BT仲會唔會有呢款？

Budget
老婆有冇咩喜好
冇就入 Cartier 買隻 tank 俾佢

Santos

J12

早兩日去拎利是封見到有

你都講得出，即係你搞得掂啦

214270

尋日大出血

話咁快就年廿八

有冇人知究竟 breitling superocean ii/seawolf （百年靈17）
究竟係eta改定Tudor mtxxxx改嘅？

今次ROLEX加價
鋼錶除左EXP 1 and 2 , Milgauss,YM 叫正價買到
金鋼同貴金屬升1萬到幾萬
要等明星效應轉其他牌子
暫時OMEGA隻新Seamaster 300 幾好
藍圈灰面波浪藍針好靚

bretiling 17機芯係改自eta, 改自tudor嘅係20機芯

唔計所講保值, seamaster 300真係屌打sub

好似唔係咁計架喎 不過準就好

Rolex 包左一堆golf 網球 賽車既計時
仲有一堆球星同明星
OMEGA只有奧運年先有廣告大賣下
始終入唔到上流SPORT 比賽

自膠
原來睇錯係superocean heritage 先係

曾幾何時tag heuer都贊助過f1

二三萬蚊呢個range
應唔應該介意eta？

2-3萬
比多2千
32000

omega自家8800 機芯,透底

想問有無人買/整過engraved reverso
大約要幾錢？

返香港半日今晚又上大陸
趁有時間去百記換條膠帶
原來摺扣膠帶要9k

我麻麻地呢隻

想買seawolf
睇啲鬼佬就講到b17唔差
同埋百記其他嘢都高水準
好猶疑

除咗eta同儲得三十幾個鐘外
其他嘢都好吸引

百記一定值佢個價
不過seawolf好重
會唔會上手睇下再諗
當初我就係因為咁放棄海狼出blackbird

Pish

應該新年完再去試

其實如果厚臉皮去r折頭之類
普通ad同佢間門店有冇分別？
同埋係咪間間都會送帽

BT今日問過最多送帶冇折 (一般BT都係)
百記 ad walk in一般 7-8折睇你牙力，個別款見過6折左近
買blackbird時四圍睇見過有隻super ocean做55折
(利申: 2017年11月資訊，好耐冇睇百記 巴打們有update請補充)
所以去BT試完就問多幾間ad啦

送帽依家唔知仲有冇

seawolf係用黎做深潛用(最深去到3000米 ), 隻手無咁上下份量都carry唔到 其實navitimer 8計時藍面款都好好j
btw 百記(包括b01同eta)係咪都好穩定

呢隻我都麻麻，接受唔到對穿窿針

可以考慮aqua terra

反而有d舊款可能唔再返 啱就買啦

點解全部撈都負皮

慣晒啦

唔知seawolf /superocean 最勁r到幾多呢
傳聞聽過有人試過68
不過都係去bt試上手睇上carry唔carry到先

前臂有啲幼，不過四十幾應該都ok嘅

反而想知百記石英如何，對比9F的話

接受唔到無翼

整隻塞古響手做咩

排咗幾耐先有

68唔難

Ching識貨，好小人戴navitimer

依隻幾靚

Beaded bezel

yes香港好少人帶 但其實好iconic

btw 可以肯定 全香港AD已經無哂 43mm舊logo navi行貨

上年買，有翼靚好多

係就好

正如唔係double logo嘅GS好似爭d野

新logo某啲款都ok，利申買咗隻

X2

navitimer係正 不過睇耐左個得有啲花, 人越大越鐘意簡潔啲, 老喇

可以比藉口自己買多幾隻錶

買隻 Mark 18

對IWC 新Pilot’s chronograph 41mm 好有興趣

買navitimer 8

廿歲仔 諗緊買iw377714定omega新嗰隻波浪藍面seamaster好 諗咗好耐好苦惱
有冇清俾啲意見

再pish

aqua terra

支持 Omega

落 BT 問啦

aqua terra襯西裝或者便服無得輸

speedmaster racing同daytona相比簡直有過之而無不及

繼續支持 Moonwatch
支持大眾繼續買 Daytona

好似無人講過Oris?

支持大眾狗衝daytona
繼續支持用靚價買omega

拎咗阿仔隻錶戴吓

冇錯
我哋戴返啲相對小眾嘅嘢得喇

阿仔對你啲錶有冇概念？

有
特別係有月相嗰啲
好細個教咗佢睇analog鐘

係呀
要教的
聽講過而家嘅小朋友係唔識睇 analog 鐘

可能冇乜必要啦
電話電腦求其睇都
仲要準啲
希望唔好太快被時代淘汰

除咗識唔識睇鐘
仲有就係要有時間觀念
守時好重要

佢隻pilot gmt款幾吸引

永遠都有班人話omega 同tudor 好cheap ，要買就買撈

Cheap嘢係咪唔入流

ALS 冇人識，一樣咁 cheap

而家仲要少咗AD賣

咩ALS? 無人識你啊
佢呢就叫Daytona 你識唔識啊

daytona咪又係因為Paul Newman先至咁多人狗衝, 再之前

曾幾何時俾人當係失敗產品線

等收爐中

呢隻幾銀?

三萬幾，我要左鋼帶

唉 冇爐收 個爐仲旺燒緊

能者多勞

總會收爐嘅
加油巴打

如果我出面買完條帶
拎去o記佢會唔會幫我換

同個sales Friend 底就可能得

屌 社會巴成日落我毒
我要直上Lange 1

咁都要屌
換咗錶帶順便推post啫

巴打呢隻比你買嗰陣加咗幾多？
（剛剛影）

我琴日見到 34mm (114200) 由 38.5k 加到 39.3k，即係貴左八舊水
呢隻係 36mm (116000)，係 40k 加到 41.7k，加得咁勁嘅
39mm (114300)，即係我嗰隻係 43.3k，我諗應該加到 45k ，但最確認下～

我買嘅時候有 95 折

巴打加油，呢隻有無折

人生第一隻貴錶 終於新年前買咗

我都諗緊371445/371446二手定係2018 seamaster

我己經決定咗seamaster

支持

巴打打算買行定水？

真係頂唔順 今日終於鼓起勇氣去AD吸毒

理智叫我買moonphase，但我自已睇一眼比較鐘意thin

月相

支持 Thin

諗住去vip station買
$31000膠帶 應該係水

差4萬我真係唔識揀
full suit一定係thin
不過moonphase平時著polo都好睇

Full suit/恤衫西褲 or 牛記皮帶
一樣可以thin㗎

肯定係水
祝巴打早日入手

佢個moonphase好迷人

Thin正

爭 4 萬咁少？
你呢隻 Thin 似乎係 40mm 款...

我好肯定第時買咗 ALS 後都係 T shirt 老牛

Navitimer都ok
Chronomat無翼就真係........

係40mm 37我手肥會顯得好細隻

你又真係戴 40 先剛剛好
因為而家 40 官方應該停咗，而家見到嘅 40 應該係貨尾
而家只係有 keep 住造 37

除咗中意，啱戴都相當重要

希望到我下決心果陣仲有
打算都係今年年尾出埋bonus就去馬
如果唔係就上moonphase

L1 Moon

我有PML就未必上L1M了
兩隻偏心月相

好毒

恭喜發財
有輕微夜光

新年快樂
等緊拜年

依隻正

諗住過完年買隻nomos玩下

Orion
去歐亞買

呢隻幾錢合理

幾多 mm 先
可以係 33 35 38
你預有七折

35

你去 jselect 個網睇吓行貨價錢
再乘七折

唔該巴打，新年快樂

新年快樂

雖然係舊曆新年，都要戴萬年暦過年
祝各位巴打身體健康，賺到錢買多啲心頭好

新年快樂 Seiko 石英仔

Stowa

祝大家新年賺多d

新年換返鋼帶先， 盡情負皮喇

行貨好似都係3萬頭, 水貨2萬6差唔多

上網話三萬五

如果二萬六全新信得過
買呢隻又好似好過breitling seawolf
不過係差在第一次唔係ad買好似差啲咁

*買貴錶

有時啲嘢就唔一定要限住自己嘅

我覺得如果你唔係常客要開account訂特別版就唔洗拘泥於呢樣野
只要係真野價錢又ok 就算水貨我覺得都冇所謂

B01 前幾年自家

依家老闆係前任iwc

依家d舊勞貴到

1016,6610

6694

落場試晒再諗

黃狼外型夠剎食
呢隻機芯正

平成皮

老老豆豆, navitimer 8 有少少似iwc pilot watch

巴打,想請教你而家買gs一般有幾多折？麻煩哂

85折

見到有隻 1815 二手好抵
不過 YG 嚟...

有幾抵啊巴打

不過YG難carry喎
日常冇咩特別場合都好少會咁戴

八皮嘢 full set
但 YG 同意係超級難搞，所以不了

Thanks巴打

巴打們點睇呢隻野

當玩具 okay

好似七千銀

不了
呢隻好似係海鷗機芯？

係海鷗

喺 starbucks
隔離檯個土豪戴 L1 moonphase

上個月，香港AD買 有8折

完全感受到陣土豪味
不過淨講錶呢隻真係好靚

示意圖

呢隻幾銀到，係唔為white gold 都係一樣價位？

WG YG RG PT 都唔同價錢
好似 33 萬？

Yes
YG, WG, RG都一樣價
唔記得有冇PT了

巴打好熟行情

我唔熟啦
同埋你又同 BT 關係好啲
我有上年價單，我搵返出黎喇

WG RG 314k
PT 412k

咁不如直接買海鷗

等巴打入手照

舊年3月加過價

張價單我上年 10 月收到

巴打you win

巴打如果入手係咪都會諗BT?
我諗緊訂水好定BT，始終唔知會唔會入坑繼續買

一般預8折左右

暫時都係 BT 機會比較大
近排差不多有錢買 Thin，但暫時想多個錢傍身

點解巴打好似唔考慮AD既？

去 AD 就不如買水貨算
至於想 BT 係想個體驗完整啲，同埋成世人流流長，當住自己會翻兜先

Hodinkee x IWC
限量 500

如果係BT買，
翻兜會有咩好處？

你個名真係落咗品牌個 customer list
如果有啲貨真係搶手，你會排得前啲 / 比較易拎到
ALS 試過有啲錶某隻色得廿幾三十隻，你咁啱要嗰隻色就頭痕喇

同埋品牌有活動 / 飯局都有機會預你囉

G年無人戴G?

巴打你又講得有道理
不過BT同水貨好似都差幾萬蚊

愈進階嘅款就爭得愈多
其實 ALS 啲錶隻隻過十萬，所有款其實都有萬幾兩萬蚊差距
你去到買 L1 / Chrono 款直頭可以爭五六萬蚊以上
所以真係睇你點諗

RR大月相L1 RG 都係246k 諗唔諗得過

絕對諗得過

新手想買第一隻貴錶番工出街戴下
Tudor bb chrono
Moonwatch
377709
三萬令筆直揀邊隻好 三隻都好正
定有其他選擇

omega aqua terra或者breitling navitimer 8 chrono絕對諗得過 , 另外grand seiko有唔少三皮幾款式都好靚

換左nato 帶而家好軍事feel

gs/aqua terra

是呀

唔識門路
gs的話去邊買好

Gs
你唔介意二手可以yahoo jp auction

痴線
琴日喺apm 一田見條友帶rose gold ap

仲好似係藍面

依家就係掙紮緊
saxonia 40mm 同moonphase都講緊差4~5萬
未說服到自已為左個體驗比list price

海鷗陀飛輪(ST8000/TY800)我諗你淘寶應該可以搵到好多4000樓下
7000可以買到隻瑞士機芯了

琴晚見到 Thin 40 喺日本買 14 萬

居然係咁

如果你想要平陀飛輪 海鷗芯就一分錢一分貨
唔係一定要陀飛輪 咁不如睇隻平瑞士芯好過

全新水？
個價都好靚喎

全新呀

日本網？

係呀
當然佢哋係有門市

飛去日本買都有so

無人戴Franck Muller

好多媽媽級嘅朋友戴

咁Richard Mille呢

好多有錢佬戴
早兩日行過elements，個Sales姐姐只係喺度碌Facebook/腕錶之家
我入去兜咗個圈就出返嚟（當日戴AppleWatch ）
不敢久留

岩岩收到email wait list 可以買2隻 iwc hodinkee mark 18
我自己會要一隻 再原價 6400usd +運費 40usd 出一隻俾有心人

巴打咁快手
祝你早日新錶到手
記得出Post分享吓

我當日心大心細想撳
最尾冇撳到

巴打都叫有諗過
我已經有2隻mk18所以真係唔可以再買喇

hodinkee 呢隻冇日期
其實好正

啱晒你呢啲設計人仕口味
唔會唔Balance喇啩

巴打們想問下ALS 211.033
我果日試上手個dial 時間係冇點既

但係我上網睇又有點

係新舊版分別?

舊版有點，新版冇點
我知好多 AD 仲賣緊舊版
唔好幫人清舊貨

舊版已經好多年
一定係買新版啦

個人覺得冇點點靚啲

thx 我都覺冇點好d
有點好似老一輩戴既Titoni

我之前尖咀某AD仲見到有點 當時仲以為係唔同model

成日見人3萬幾賣IW371445/371446
真定假

唔係好識錶, 但想買隻俾女性朋友
有冇啲型格得黎又lady 少少嘅款?
Longines ok嗎?
筆直25k樓下

nomos，慢慢睇
推介 Tetra / Minimatik

睇啱 mark 低型號，落去歐亞買，行貨佢最平

原價都要6萬
7折都要4萬頭喎
水貨＋好舊嘅都有可能嘅

唔介意石英嘅，Cartier Tank或者Hermes H Hour系列都買到

nomos隻芯講到咁差都咁多人推

想款行先，買佢無不可
比較唔穩定姐，又未到垃圾級別嘅

唔垃圾，差過精工小小咁囉

同意樓上
如果鍾意bauhaus design又想平 nomos 係最好 德國制造仲要全 in-house movement 都只係20k 到

麻麻地Nomos, 雖然我有一隻

德國bauhaus 錶我鍾意MeisterSinger, 我有一隻
不過佢係單針錶

豬年準備破青
買第一隻五位數

BB

肥手無緣

等年尾算. 諗緊要top gun追針定銅飛計

25k都夠玩入門gs，應該好一截，款就見人見智

BBC+1

Breitling 藍dial chronomat 正
不過我手細戴唔到

唔介意石英錶呢隻都好好j, 折埋可能同nomos差唔遠